抽中yeezy

有冇人有興趣收
Uk 9.5 us 10.5
Tg:

收唔到呀巴打

推

$20

好呀 我賣我俾你

不了

原價+幾多？

仲掛住炒鞋thx

課外活動 無錢開飯升級裝備

原價1899

搭單放yeezy 350 citrin uk8.5

我本來抽到 佢後來話send錯message

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！